我要我要健康，你要你要_ _¿¿

有無人識答

你死

錯

驗肛

近喇加油